有冇辣椒油推介?

買左香港仔有記
$46
未食

唔好用辣椒油亂噴狗隻 ⋯ 要愛護動物。